Sullivan還指出，與比特幣和以太坊早期相比，加密貨幣行業吸引了更多來自傳統金融領域的人。 加密貨幣再次飆升，因為交易員接受了“DeFi”和“收益農業”——但一些人看到了2017年泡沫的回聲 
 重要的是要看到你可以在金融領域工作，你可以創建企業，你可以成為國會議員。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 消費金融網站WalletHub的分析師吉爾•岡薩雷斯(Jill Gonzalez)表示，大通藍寶石儲備系統可能受到了衝擊。 大通的藍寶石卡在千禧一代中掀起了一股“狂熱”。 “它能撐過COVID嗎?” 2020年8月24日財富 
 畢竟，就在三年前，一篇瘋傳的文章預測，代幣的銷售將使金融民主化，並顛覆硅谷的風險投資公司。 區塊鏈公司是不是現金太多了? 2020年8月19日財富 
 這為他們提供了對財務的更多控制，以及他們在新世界中所期待的安全、非接觸的數字化。 研究:只有25%的專業人士希望長期在家工作 
 你試過用你的稅金資助的研究嗎?幾乎所有的研究都是在付費牆後面進行的。 2016年7月27日，每日野獸 
 泛美航空(Pan American Airways)對這個目的地考慮得足夠多，足以為馬勒孔(Malecon)附近的一家酒店賭場提供資金。 海曼·羅斯會帶著關係正常化重返哈瓦那嗎? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 現在，如果一些富有的南方自由主義者想要資助和協調這樣的努力，很好。 說真的，民主黨人:你在迪克西州完蛋了 
 缺乏諷刺意味的埃爾德里奇把競選資金改革作為一個標誌性的綱領。 克里斯·休斯和肖恩·埃爾德里奇的興衰，美國最糟糕的同性戀權力夫婦|詹姆斯·基爾奇| 2014年12月9日|每日野獸 
 多年來，沒有人比米奇·麥康奈爾(Mitch McConnell)更反對競選資金改革了。 正是我們所需要的:更多的競選支出|馬克·麥金農| 2014年12月8日|每日野獸 
 如果她沒有能力為其他國家提供資金，她就開始為自己的進口提供資金。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 但續集將展示戰爭的財政將被證明是和平財政的一課。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 但是，和平財政和戰爭財政在一個最重要的方面是不同的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 但是，面向社會努力的和平資金負擔將帶來直接回報。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 他是第一任財政大臣，因此，他必然是一個節儉的皇家寶藏管理者。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利